【崇德校友聯署聲援旺角衝突事件被判案人士】

#聯署

【崇德校友聯署聲援旺角衝突事件被判案人士】

聯署聲明會以信件形式寄予梁天琦，請參與聯署的校友在留言欄填上姓名及畢業/離校年份，名單會不斷更新。